聽晚人權法集會前，我比三個任務大家

第一，我要聽晚遮打美國旗海再現，同我攞哂屋企有嘅美國旗出嚟，冇嘅聽日喺公司print出嚟又好，喺部電話down張圖都好

第二，同我去Josh David Hawley twitter 喺佢講香港嘅tweets到reply，內容主要係多謝佢同美國關注香港，同邀請佢嚟我地依個集會

第三，同我練熟美國國歌，學識唱第一段就得，背熟佢。

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?

自推 1/10

Push

自推 2/10

自推 3/10

自推 4/10

自推 5/10

自推 6/10

正經post冇人理

推

自推 7/10

自推 8/10

幫手推

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜 (感謝文宣手足提供)

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

自推 9/10

ok

聽晚邊個搗亂嘅就罰你永世都做豬乸人.

和勇一家
停止互屌

1014七點遮打見！

大家要瘋狂ig fb whatsapp group叫人去呀連登仔要再創造奇跡！！

練定英文口號，印埋英文文宣，可以嘅帶埋美國國旗各位手足聽日見

WE WANT FREEDOM AND FREEDOM IS WHAT WE WILL GET!!!!!!

請背好美國國歌
O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?